
######################

database name: parkdb




*******************
Información 
*******************

Este repositorio contiene código en desarrollo

**************************
Registro de cambios y nuevas características
**************************

Puede encontrar una lista de todos los cambios para cada versión en el registro de cambios
<https://gitlab.com/mtriotc/parkone>`_.

*******************
Server Requirements
*******************

PHP version 5.6 o superior.

************
Installation
************

En etapa de desarrollo

*******
License
*******
